【行動整合】每人每日同我做齊以下嘅事

運動至今已經80幾日，香港人已經押上7條人命、1117名被捕手足，
仲有不為其數嘅受傷手足，無得再退後
Financial Times用Water Revolution形容今次運動
水係無特定形態，同我地一樣：和理勇都只係形態，唔係分派
唔同場合就用唔同形態存在，所以！每個人都係和理勇！
依家行動方向仲未有一致共識，但唔代表咩都唔做，事實上係有好撚多野可以做！
以下係整合呢幾日各post而成，如有遺漏，歡迎補充，及開放討論

未來日程，麻煩大家全力谷
9月7日 和你塞機場交通壓力測試 1300機場見
9月8日 香港人權與民主法案集會 1400美國駐港澳領事館見

本地文宣
每日social media like and share 文宣post
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
文宣source：

國際文宣
下載Twitter 開acc，每日出1個post，like & retweet相關內容
實戰經驗分享：
twitter文宣共識及教學：
文宣source：

日常習慣
1. 罷買任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵站內店舖、黨鐵商埸、藍紅食店、中資
2. 減少消費、低享樂（罷用淘寶、減少不必要消費／食好西）
3. 罷鐵大行動
跳閘：
教學片：
再唔係同我買張長者八達通專搭黨鐵（有關查飛狗：
如果你做唔到違規野/仲有心理包袱，唔該你轉用其他交通工具，唔好再依賴黨鐵
4. 經濟制裁
出糧提款換美金（keep住做）
唔好買入任何大陸公司股票
轉埋你個MPF去外地基金
5. Facebook洗版抗CCTVB大行動，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

最後，不要說推，試著說
907 1點和你塞3.0；
908 2點美國駐港澳領事館
各位手足到時見

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

907 1點和你塞3.0；
908 2點美國駐港澳領事館
各位手足到時見